14歲女與16歲男友偷嘗禁果 醫院職員揭發報警

油麻地小情侶偷嘗禁果，男友被捕。今午(15日)2時50分，警方接獲加士居道一間醫院職員報案，指懷疑一名14歲女童與其16歲男友曾發生性行為。警員到場調查，將案件列作「與年齡在十六歲以下的女童非法性交」，並拘捕涉案少年，案件交由油尖警區刑事調查隊跟進。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

閪毛都未撚生齊

Fake

比人當天使?

其實點知